淋病對話show係陽謀鴻門宴，唔好去！

雖然今次係冇大台，但傳統角度一直覺得社運/革命一定有大台領袖。
所以政權一直想拉攏、拘捕所謂大台，今次做show對話明顯學毛澤東大鳴放陽謀。
除左做show俾外國睇，仲會用嚟mark低異己進行清算。

結論：一個都唔好去，落佢面，等佢做唔到show、拉唔到人

［香港獨立！唯一辦法！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

就算我地有無人去 佢都一定會做媒黎人黎扮示威者

睇佢請唔請到過千人

一定全部著住為所欲為tee

扮實踢爆到
但有真手足去，就算冇事都比左政府理由話有對話

點都一定有人去
而且佢哋搵臨記有幾難？

唉

拍片錄音都要架

記者會去